呢個時期，黃店係唔會食人肉饅頭。

阿布泰就係個例子，最多就係上調少少價錢。

而個d ig shop,拍賣網掛住「五大訴求，缺一不可」，但開大殺價，賣貴10倍，真係令人作嘔

黃色經濟圈係咁緊有班人會插旗借運動嚟搞事